[架係自己丟既] 警務督察協會不接受道歉 區諾軒深感失望

警務督察協會今日去信立法會主席梁君彥，點名批評立法會議員區諾軒，在警方8日反《逃犯條例》修訂遊行後，示威者佔據旺角彌敦道而清場時，刻意阻礙警務人員執行職務及出言辱罵女性警務人員；又認為區承認用詞不當，但未有真誠道歉。區諾軒回應指，對於警務督察協會無接納歉意，表示深切失望。

區諾軒表示，當晚氣氛十分緊張，警員挑釁記者和議員，更用盾牌撞壞他的大聲公，警方至今無合理解釋。而警員在無示威者下，以不合理速度推進防線，有記者跌倒，幾乎人踩人，他才在情急下與女督察對罵。

他又指，事後已兩度就使用不當言詞表示鄭重歉意。

警察隊員佐級協會日前亦發聲明，批評譚文豪及區諾軒刻意在警方防線前挑釁警方以吸引記者聚集採訪，使原本混亂場面更加混亂，認為兩人行為極度不負責任。區諾軒回應指，當時示威者已經散去，但警察仍向在場記者推撞70米，擊打攝影器材，協會批評議員拒絕離開，卻全無反省執法必要，形容「只會令同袍形象更為醜陋」。

打人仲要叫人道歉憑咩

原告變被告仲要道歉 傻鳩撚柒左
強烈要求全部黑警向香港市民道歉 承認濫用暴力

唔可以將道歉變成風土病

垃圾黑警

佢講左咩，fuck?

垃圾協會，都話你地只係康樂會，出咩聲名